# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-14 05:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 05:41+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: converters.py:15
msgid "Invalid action."
msgstr "잘못된 작업입니다."
msgstr ""

#: converters.py:24
msgid "Invalid datetime format. Expected format is ISO (`YYYY-MM-DDTHH:MM:SS`)."
msgstr "날짜/시간 형식이 잘못되었습니다. 예상되는 형식은 ISO(`YYYY-MM-DDTHH:MM:SS`)입니다."
msgstr ""

#: converters.py:26
msgid "The date must be within the last 7 days."
msgstr "날짜는 지난 7일 이내여야 합니다."
msgstr ""

#: ctrlz.py:25 ctrlz.py:29 ctrlz.py:42 ctrlz.py:46 ctrlz.py:50 ctrlz.py:58
msgid "The target of the audit log was not found."
msgstr "감사 로그의 대상을 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: ctrlz.py:193
msgid "Channel Create"
msgstr "채널 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:194
msgid "Overwrite Create"
msgstr "덮어쓰기 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:195
msgid "Ban"
msgstr "반"
msgstr ""

#: ctrlz.py:196
msgid "Bot Add"
msgstr "봇 추가"
msgstr ""

#: ctrlz.py:197
msgid "Role Create"
msgstr "역할 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:198
msgid "Invite Create"
msgstr "초대 만들기"
msgstr ""

#: ctrlz.py:199
msgid "Webhook Create"
msgstr "웹훅 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:200
msgid "Emoji Create"
msgstr "이모티콘 만들기"
msgstr ""

#: ctrlz.py:201
msgid "Message Pin"
msgstr "메시지 핀"
msgstr ""

#: ctrlz.py:202
msgid "Integration Create"
msgstr "통합 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:203
msgid "Stage Instance Create"
msgstr "스테이지 인스턴스 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:204
msgid "Sticker Create"
msgstr "스티커 만들기"
msgstr ""

#: ctrlz.py:205
msgid "Scheduled Event Create"
msgstr "예정된 이벤트 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:206
msgid "Thread Create"
msgstr "스레드 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:207
msgid "Automod Rule Create"
msgstr "Automod 규칙 생성"
msgstr ""

#: ctrlz.py:210
msgid "Guild Update"
msgstr "길드 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:211
msgid "Channel Update"
msgstr "채널 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:212
msgid "Overwrite Update"
msgstr "업데이트 덮어쓰기"
msgstr ""

#: ctrlz.py:213
msgid "Member Update"
msgstr "회원 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:214
msgid "Member Role Update"
msgstr "회원 역할 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:215
msgid "Role Update"
msgstr "역할 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:216
msgid "Webhook Update"
msgstr "웹훅 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:217
msgid "Emoji Update"
msgstr "이모티콘 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:218
msgid "Stage Instance Update"
msgstr "스테이지 인스턴스 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:219
msgid "Sticker Update"
msgstr "스티커 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:220
msgid "Scheduled Event Update"
msgstr "예정된 이벤트 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:221
msgid "Thread Update"
msgstr "스레드 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:222
msgid "Automod Rule Update"
msgstr "자동 모드 규칙 업데이트"
msgstr ""

#: ctrlz.py:225
msgid "Channel Delete"
msgstr "채널 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:226
msgid "Overwrite Delete"
msgstr "덮어쓰기 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:227
msgid "Unban"
msgstr "험반"
msgstr ""

#: ctrlz.py:228
msgid "Role Delete"
msgstr "역할 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:229
msgid "Invite Delete"
msgstr "초대 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:230
msgid "Webhook Delete"
msgstr "웹훅 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:231
msgid "Message Unpin"
msgstr "메시지 고정 해제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:232
msgid "Scheduled Event Delete"
msgstr "예정된 이벤트 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:233
msgid "Automod Rule Delete"
msgstr "자동 모드 규칙 삭제"
msgstr ""

#: ctrlz.py:254 ctrlz.py:329
msgid "Unknown audit log action."
msgstr "알 수 없는 감사 로그 작업입니다."
msgstr ""

#: ctrlz.py:256
msgid "Audit Log — {label}"
msgstr "감사 로그 — {label}"
msgstr ""

#: ctrlz.py:266
msgid "Target:"
msgstr "목표:"
msgstr ""

#: ctrlz.py:275
msgid "Reason:"
msgstr "이유:"
msgstr ""

#: ctrlz.py:294
msgid "Before:"
msgstr "전에:"
msgstr ""

#: ctrlz.py:310
msgid "After:"
msgstr "후에:"
msgstr ""

#: ctrlz.py:331
msgid "The audit log has already been reverted."
msgstr "감사 로그가 이미 되돌려졌습니다."
msgstr ""

#: ctrlz.py:337
msgid ""
msgstr ""
"I don't have the necessary permissions or the target of the audit log is "
"higher than me."
msgstr ""

#: ctrlz.py:339
msgid "An error occurred while reverting the audit log:\n"
msgstr "감사 로그를 되돌리는 동안 오류가 발생했습니다.\n"
msgstr ""

#: ctrlz.py:380 ctrlz.py:404
msgid "No audit logs found."
msgstr "감사 로그를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: views.py:21
msgid "Create Actions"
msgstr "작업 만들기"
msgstr ""

#: views.py:22
msgid "Update Actions"
msgstr "업데이트 작업"
msgstr ""

#: views.py:23
msgid "Delete Actions"
msgstr "작업 삭제"
msgstr ""

#: views.py:24 views.py:233
msgid "Revert"
msgstr "돌아가는 것"
msgstr ""

#: views.py:29
msgid "You are not allowed to use this interaction."
msgstr "이 상호 작용을 사용할 수 없습니다."
msgstr ""

#: views.py:225
msgid "✅ This Audit Log has been reverted successfully."
msgstr "✅ 이 감사 로그가 성공적으로 되돌려졌습니다."
msgstr ""

#: views.py:253
msgid "Already Reverted"
msgstr "이미 되돌림"
msgstr ""

#: views.py:267
msgid "Ignore"
msgstr "무시하다"
msgstr ""

#: views.py:270
msgid "Unignore"
msgstr "무시하지 않음"
msgstr ""

#: views.py:293
msgid "Are you sure you want to revert all these audit logs?"
msgstr "모든 감사 로그를 되돌리시겠습니까?"
msgstr ""

#: views.py:306
msgid "❌ There are no audit logs to revert."
msgstr "❌ 되돌릴 감사 로그가 없습니다."
msgstr ""

#: views.py:309
msgid "Reverting Audit Logs..."
msgstr "감사 로그를 되돌리는 중..."
msgstr ""

#: views.py:310
msgid "This may take a while."
msgstr "시간이 좀 걸릴 수 있습니다."
msgstr ""

#: views.py:314 views.py:348
msgid "Progression:"
msgstr "진행:"
msgstr ""

#: views.py:318 views.py:354
msgid "Errors:"
msgstr "오류:"
msgstr ""

#: views.py:319
msgid "No errors yet."
msgstr "아직 오류가 없습니다."
msgstr ""

#: views.py:363
msgid "❌ Errors..."
msgstr "❌ 오류..."
msgstr ""

#: views.py:371
msgid "✅ All Audit Logs have been reverted successfully."
msgstr "✅ 모든 감사 로그가 성공적으로 되돌려졌습니다."
msgstr ""

